桐叔講親都搞到人眼濕濕

係台灣嘅手足有冇睇
我哋係一齊架

逆權大狀